已經連續一個星期呢時候都未訓

我想訓教啊

same

岩岩瞓醒瞓左2個鐘

痴線架？

我都係

夜晚訓唔到 等天光

我決定今日唔訓 等夜晚